中環IFC女子墮樓倒臥馬路 送院搶救後不治

RIP Zhita

同曉欣 梁生一齊守護我地

林奠 肯撤回未 三條人命啦

寫佢一向有負面情緒
隻字不提佢封遺書

rip

要求更正第五項訴求
要求林鄭向烈士家屬致歉並引咎下台

因為係東方

想問遺書講咩？

R.I.P

其實佢唔係完全為香港而死啦
同前面嗰兩個烈士有d唔同
不過係想為香港發下聲
都係香港種下種種禍根先令佢咁痛苦抑鬱